焗餅底 痴哂底 求救！

琴日自己試整餅底 用低筋面粉 牛油 糖 等等
但一係個焗爐拎出嚟 就發現散哂
有冇高手可以提供解決方法？

會唔會同我放入焗爐嘅時候
冇搽一侵牛油係個模同埋係個餅面？定其他原因
Thanks

整過啦

好明顯份量唔啱

轉過第二份Recipe

梗係要搽油啦...

我下一次加多啲牛油試下

好 唔該

理論上唔使搽

想知餅面洗唔洗搽埋？

熟咗未？
仲係一PAT嘅

有牛油紙應該唔關搽油事

唔係叫你加多D牛油

係搵過第二份食譜啦
整甜品唔係煮嘢食
啲份量要好準確

Thx!

應該熟 凍左會變硬

好的

咁生
你起碼焗到淺屎色先啦

仲係咁濕 睇落就未熟
有牛油，凍咗緊係會硬D

下次焗你搵支筷子插入去中間，乾淨無蛋糕癡住先叫熟咗

繼續努力，建議試下焗多幾次MUFFIN練下先，無咁易出錯

我都覺得應該係未熟，望落去仲好濕下，隊返入爐再焗啦，焗到個邊少少焦焦哋再睇下甩唔甩到模啦

Thx thx

好 會再試下 thx

2nd attempt 好似有進步

加多張